人在龍門 你問我答

唔驚食物中毒?

咁慘呀，要食屎

邊個球場

兜菜應該冇事掛

九龍公園

樓主

食緊中式牛？